而家香港同第三世界有咩分別?

第三世界有得出去玩睇戲食晚飯

就算香港變新疆,林鄭都會繼續話法治係香港基石

駁唔到

但冇糧出

支那豬咪番支那玩囉，臭閪中国人

香港人番屋企玩

香港人

第三世界要上班？

以法治國

三千世界都唔撚關你條支那豬事啦

香港樓價高啲
香港工時長啲

奴隸社會嚟

香港人可以供樓
第三世界既人直接自己起間屋